冇心抗爭不如唔好出黎

前線唔嚟都算 當你和理非 幫手塞路 firstaid都有用

成堆死mk係到打卡 嘻嘻哈哈當年宵？

12號臨近3點運緊物資嗰陣係咁比堆打卡撚阻住

行行下無啦啦停低影相塞撚死後面真係差啲忍唔住屌佢地老母